狗隻提前封路係想營造手足=搞事形象

佢地驚乜撚野
呢個係抹黑手法黎
意圖將手足營造成搞事分子形象
大埔當日遊行盡量唔好係封路個位置聚集
直到狗隻上豬咀
Spin返去佢地係搞事一方先岩

又或者唔好理佢封路
行完轉場

戰略上藐視敵人，戰術上重視敵人

所謂戰略 就係行完之後既遊擊戰
所謂戰術 就係政府同黑警而家用緊既招數
共匪玩左70年 你以為佢會驚咩？
仲有大把招未出你又知唔知